又話信德吉野家執咗笠 ，根本全層啲商舖都暫停營業。

又話信德吉野家執咗笠 ，根本全層啲商舖都暫停營業。

等我仲開心咗一排。

有咩所謂
成個信德都係何超瓊
成棟停哂仲好